廖慧儀邊撚個？廖碧儀我就識

好似都偷食？

其實真係唔識
係睇到有巴打提起sam係ig叫danny 唔好再接近佢女朋友

我先醒起有單咁既三角戀

臭雞

聽講都係臭閪

廖碧兒我就識

冇相真係唔識, 見到個樣未必知佢係邊撚個

真心唔識，不過有個同事同名

以為呂慧儀

頭先見到諗左好耐都唔知係邊個
去到睇到相，我都仲係唔知佢乜水
之後都只係醒起有單野講戴綠帽

+1 仲要綠帽呢單都係連登仔講

都係派帽專家

以為張慧儀

性交轉運專家

尿兜兒

dont make stupid ppl famous